ViuTv 香港開電視 你地可唔可以有個24小時新聞頻道？

香港某程度上因為83台搞到好多人都唔知到事實既真相，好多人都唔會買報紙，同時又好多網上Fake News 出現。

點解你地唔可以因為非常時期改變自己節目時間表，香港人需要既真相，係你地先有資格CCTVB去競爭！

上上次雨傘同上次魚蛋都已經好多人提過cctvb好偏頗，但社會都係好多人繼續睇83台，究竟有無咩辨法可以令到茶記唔播83，大家都自發睇其他台既新聞報導

認同 viu真係播太少新聞

港台32 有直播... 中環金鐘現場都有機～ sorry.. 有錯請指正

有直播 但係無人描述情況 其實就好似看監睇CCTV 睇得耐都會悶 所以茶記唔會播

係 有無得推到有人回應

推

啲廢老睇到洗撚晒腦

唔單單係呢件事 平時都需要常駐新聞台啦

係 因為83啲偏頗描述養到佢地變廢老

Pish

其實唔需要額外成本
Feed返兩個新聞台嘅signal就得

今日睇Now直播開槍嗰陣 個主持講到哽咽

佢地本身都係咁做 , viutv係播now
香港開電視係播有線

now 有app
已經係免費

now新聞冇頻道
無線都霸咗5個，政府要維穩唔會比架啦

69清場嗰日得tvb即刻有直播

好同意

Now 味有囉

一到茶記酒樓就轉台

有冇人手機有紅外線遙控幫佢哋轉台

都係一個方法，其他台無新聞睇都係無作用

咁唔係個個都有裝Now 唔係個個都會首選Now
因為83真係太方便

係！ 好多突發事，Viu都係無即時直播